想瞓覺

想搵隻平平地又有效嘅安眠藥 請問有咩推介
成日無啦啦情緒爆炸 瞓唔到
點做打工奴隸

同我一樣 究竟點先訓到

試下褪黑激素？

食完第二日勁頭痛

安眠藥食得多唔好，做下運動減壓可能會仲好

打暈自己會唔會快啲

details

我都成日瞓唔到 明明好攰 但好似唔識眼瞓咁
褪黑激素 我都有食 對我真係做到sleep support
雖然食完第日有啲頭痛
但根據網上資料話唔會上癮 我自己都覺身體無過分依賴

褪黑激素本身係你身體分泌既野
令你好訓啲 而同安眠藥唔同
因為佢只係supplement
唔會上癮好似 一般係誠哥度都買到

咁就試下呢隻
唔上癮呢下好好咁

唔該Ching
就試下佢

又係喎 多謝提醒